<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sprtoybat on Dsconti per te!</title>
    <link>https://sconti.tole.es/tags/sprtoybat/</link>
    <description>Recent content in Sprtoybat on Dsconti per te!</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Thu, 28 Aug 2025 10:20:57 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://sconti.tole.es/tags/sprtoybat/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>sprtoybat - Cuffie Bluetooth  2025 Auricolari Bluetooth 5.3 con 4 Mic  Cuffie Wireless In Ear HiFi Stereo  128 Ore LED Display  Touch Control  Cuffie Senza Fili IP7 Impermeabili  per Sport Running  USB-C</title>
      <link>https://sconti.tole.es/b0flcj2x8d-it-sprtoybat-cuffie-bluetooth-2025-auricolari-bluetooth-5.3.../</link>
      <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 10:20:57 +0000</pubDate>
      <guid>https://sconti.tole.es/b0flcj2x8d-it-sprtoybat-cuffie-bluetooth-2025-auricolari-bluetooth-5.3.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Puoi trovare &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0FLCJ2X8D/?tag=tolees00-21&#34;&gt;sprtoybat - Cuffie Bluetooth  2025 Auricolari Bluetooth 5.3 con 4 Mic  Cuffie Wireless In Ear HiFi Stereo  128 Ore LED Display  Touch Control  Cuffie Senza Fili IP7 Impermeabili  per Sport Running  USB-C&lt;/a&gt; qui:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0FLCJ2X8D/?tag=tolees00-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41biFwmFOCL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;sprtoybat - Cuffie Bluetooth  2025 Auricolari Bluetooth 5.3 con 4 Mic  Cuffie Wireless In Ear HiFi Stereo  128 Ore LED Display  Touch Control  Cuffie Senza Fili IP7 Impermeabili  per Sport Running  USB-C&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;ℹ️:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;IP7 WATERPROOF &amp;amp; SWEATPROOF: le cuffie wireless sono impermeabili grazie alla tecnologia impermeabile con rivestimento nano IPX7, in grado di resistere efficacemente ai danni causati dal sudore e dalla pioggia e di far fronte a diversi scenari di utilizzo, come la corsa, il pendolarismo, loutdoor e così via. Design compatto della custodia di ricarica, facilmente inseribile in tasca, compagno ideale per lo sport e i viaggi.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Design flessibile dei ganci per le orecchie: il design ergonomico delle cuffie wireless con ganci per le orecchie flessibili non è facile da rimuovere e viene fornito con tre diverse dimensioni di auricolari (S/M/L) per adattarsi a varie forme di orecchie, che si adattano perfettamente ai contorni delle orecchie e mantengono il comfort e la stabilità per un uso prolungato.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;BLUETOOTH 5.3 E ACCOPPIAMENTO ONE-TOUCH: le cuffie wireless sono alimentate dalla più recente tecnologia Bluetooth 5.3 del 2025, che aumenta la velocità di trasferimento dei dati audio fino all80% e offre una maggiore stabilità e una portata Bluetooth più lunga (fino a 15 m), in modo da poter ascoltare la musica a casa, in ufficio e durante lattività fisica. Dopo il primo accoppiamento, le cuffie si ricollegano automaticamente al dispositivo accoppiato quando vengono utilizzate di nuovo. Quando vengono riposte nella custodia di ricarica, le cuffie si spengono e si scollegano automaticamente.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;128 ORE DI FUNZIONAMENTO E DISPLAY A LED DELLA BATTERIA: le cuffie Bluetooth offrono 8 ore di ascolto con una singola carica e fino a 128 ore di autonomia totale con la custodia di ricarica, consentendo di gestire facilmente lunghe giornate in viaggio o luso quotidiano. Il doppio display digitale a LED sulla custodia di ricarica mostra con precisione lenergia residua della custodia e delle cuffie in tempo reale. La tecnologia di ricarica rapida USB-C garantisce una ricarica più rapida e stabile.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;COMPATIBILITÀ E CONTROLLO SMART TOUCH: le cuffie wireless Bluetooth sono dotate di funzione di controllo touch, non è necessario prendere il telefono cellulare, basta toccare le cuffie per cambiare traccia, regolare il volume, rispondere o riagganciare le telefonate, avviare lassistente vocale e così via, per godere di una comoda esperienza operativa. Le cuffie wireless possono essere facilmente collegate alla maggior parte dei dispositivi Bluetooth, compresi i telefoni cellulari iOS/Android, i tablet e i computer portatili, senza preoccuparsi di problemi di compatibilità.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;QUALITÀ DEL SUONO IMMERSIVA E RAFFREDDAMENTO DEL RUMORE ENC: le cuffie wireless Bluetooth sono dotate di una membrana vibrante in grafite a doppio strato da 13,44 mm, che presenta bassi profondi e sconvolgenti, suoni medi e alti delicati e trasparenti, con strati distinti, che offrono unesperienza di ascolto coinvolgente sia per la musica che per i film o i giochi. Microfono a cancellazione del rumore ambientale ENC incorporato di alta qualità, che filtra efficacemente il rumore di fondo, con tecnologia di rendering audio ad alta definizione, per comunicare in modo chiaro anche in strade o metropolitane rumorose.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Confezione: cuffie wireless *2, custodia di ricarica da 2600 mAh *1, cavo di ricarica Type-C *1, tappi auricolari in silicone *6 (S/M/L), manuale *1&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;ALIMENTAZIONE DI SOSTEGNO: le cuffie sono dotate di una custodia di ricarica ad alta capacità da 2600 mAh, che svolge la duplice funzione di ricarica delle cuffie bluetooth e di alimentazione di emergenza per i dispositivi. Fornisce un supporto extra per il telefono cellulare, il tablet o altri dispositivi quando si ha bisogno di energia. Che siate in viaggio, fuori casa o al lavoro, questa custodia di ricarica può essere il vostro affidabile compagno di alimentazione mobile, fornendovi un comodo supporto energetico in qualsiasi momento e ovunque.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0FLCJ2X8D/?tag=tolees00-21&#34;&gt;🛒 Acquista qui!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0FLCJ2X8D/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;🇬🇧 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0FLCJ2X8D/?tag=tolees-20&#34;&gt;🇺🇸 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0FLCJ2X8D/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;🇩🇪 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0FLCJ2X8D/?tag=tolees-21&#34;&gt;🇪🇸 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0FLCJ2X8D/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;🇫🇷 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0FLCJ2X8D/?tag=tolees00-21&#34;&gt;🇮🇹 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0FLCJ2X8D/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;🇦🇪 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0FLCJ2X8D/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;🇨🇦 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0FLCJ2X8D/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;🇧🇪 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0FLCJ2X8D/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;🇳🇱 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0FLCJ2X8D/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;🇵🇱 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0FLCJ2X8D/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;🇸🇪 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
