<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cmf by Nothing on Dsconti per te!</title>
    <link>https://sconti.tole.es/tags/cmf-by-nothing/</link>
    <description>Recent content in Cmf by Nothing on Dsconti per te!</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Fri, 14 Nov 2025 11:37:26 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://sconti.tole.es/tags/cmf-by-nothing/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>CMF BY NOTHING - CMF Phone 2 Pro 128GB – Smartphone 5G con Fotocamera da 50MP e Zoom 20x  Display AMOLED FHD&#43; 6 77&#34; a 120Hz  Batteria da 5000mAh e Nothing OS 3.2 – Bianco</title>
      <link>https://sconti.tole.es/b0f2t757v4-it-cmf-by-nothing-cmf-phone-2-pro-128gb-smartphone-5g-con.../</link>
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 11:37:26 +0000</pubDate>
      <guid>https://sconti.tole.es/b0f2t757v4-it-cmf-by-nothing-cmf-phone-2-pro-128gb-smartphone-5g-con.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Puoi trovare &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0F2T757V4/?tag=tolees00-21&#34;&gt;CMF BY NOTHING - CMF Phone 2 Pro 128GB – Smartphone 5G con Fotocamera da 50MP e Zoom 20x  Display AMOLED FHD&amp;#43; 6 77&amp;#34; a 120Hz  Batteria da 5000mAh e Nothing OS 3.2 – Bianco&lt;/a&gt; qui:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0F2T757V4/?tag=tolees00-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41yDQmrJrhL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;CMF BY NOTHING - CMF Phone 2 Pro 128GB – Smartphone 5G con Fotocamera da 50MP e Zoom 20x  Display AMOLED FHD&amp;#43; 6 77&amp;#34; a 120Hz  Batteria da 5000mAh e Nothing OS 3.2 – Bianco&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>CMF BY NOTHING - CMF Watch 3 Pro – Smartwatch con Display AMOLED da 1 43&#34;  13 giorni di autonomia  Dual-band GPS integrato  chiamate Bluetooth e monitoraggio della frequenza cardiaca – Grigio scuro</title>
      <link>https://sconti.tole.es/b0f66ms88r-it-cmf-by-nothing-cmf-watch-3-pro-smartwatch-con-display.../</link>
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 11:12:56 +0000</pubDate>
      <guid>https://sconti.tole.es/b0f66ms88r-it-cmf-by-nothing-cmf-watch-3-pro-smartwatch-con-display.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Puoi trovare &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0F66MS88R/?tag=tolees00-21&#34;&gt;CMF BY NOTHING - CMF Watch 3 Pro – Smartwatch con Display AMOLED da 1 43&amp;#34;  13 giorni di autonomia  Dual-band GPS integrato  chiamate Bluetooth e monitoraggio della frequenza cardiaca – Grigio scuro&lt;/a&gt; qui:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0F66MS88R/?tag=tolees00-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41GjpWdp8wL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;CMF BY NOTHING - CMF Watch 3 Pro – Smartwatch con Display AMOLED da 1 43&amp;#34;  13 giorni di autonomia  Dual-band GPS integrato  chiamate Bluetooth e monitoraggio della frequenza cardiaca – Grigio scuro&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;ℹ️:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;MONITORAGGIO AVANZATO DELLA FREQUENZA CARDIACA: Un nuovo sensore ottico cattura segnali luminosi più dettagliati e variazioni anche minime del flusso sanguigno da sotto la pelle. Ciò significa un rilevamento più accurato della frequenza cardiaca, soprattutto durante gli allenamenti ad alta intensità, attraverso un contatto leggero con la pelle e con la garanzia di compatibilità con unampia gamma di tonalità di pelle.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;MONITORAGGIO DEL SONNO: Il riposo è importante quanto il movimento. Watch 3 Pro tiene traccia del sonno in modo più preciso grazie ai sensori di movimento avanzati e al campionamento della frequenza cardiaca ad alta frequenza. Riconosce un breve riposo, e rileva con maggiore precisione le fasi del sonno, includendo ora una modalità ad alta precisione per unanalisi ancora più approfondita.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;GPS A DOPPIA BANDA: La precisione fa la differenza. Watch 3 Pro integra il GPS dual-band con supporto per i segnali L1 e L5, garantendo un posizionamento più rapido e una maggiore stabilità del percorso, sia nelle aree urbane fitte che sui sentieri boschivi. Che tu stia camminando o correndo, si aggancia ai satelliti con accuratezza e affidabilità. Compatibile anche con GLONASS, Galileo, Beidou e QZSS, ti offre copertura globale ovunque il tuo allenamento ti porti.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;QUADRANTI: Con oltre 120 quadranti personalizzati, tra cui versioni animate, interattive e Always-On Display, Watch 3 Pro diventa la tua tela. Scegli in base alla giornata, al tuo umore o al tuo look. Ogni quadrante è progettato per essere personale e fluido.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;BATTERIA: Grazie all’efficienza energetica ottimizzata e alla ricarica intelligente, Watch 3 Pro garantisce fino a 13 giorni di utilizzo tipico. Anche con un utilizzo intenso, puoi contare su 10 giorni di autonomia. E mantenendo attivo l’Always-On Display, arriva comunque fino a 4,5 giorni senza bisogno di ricarica.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;TRASCRIZIONE DELLE REGISTRAZIONI: Cogli l’ispirazione al volo. Il registratore vocale integrato su Watch 3 Pro ti permette di salvare istantaneamente idee, appunti o promemoria, per sessioni fino a 30 minuti. Una volta sincronizzate con l’app Nothing X, le tue registrazioni vengono trascritte in testo, così puoi ritrovarle e leggerle con facilità. Un alleato semplice per restare lucido e sempre pronto, sia che tu stia lavorando, o semplicemente pensando a voce alta.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;MODALITÀ SPORT: Ogni movimento conta. Scegli tra 131 tipi di attività, ognuna delle quali offre parametri dettagliati come le calorie bruciate, il passo, il tempo di recupero e il rilevamento della frequenza cardiaca. Che si tratti di HIIT, yoga, escursionismo o di uno sport più di nicchia, abbiamo tutto ciò che fa per te.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;ALLENATORE PERSONALIZZATO DI CORSA: Watch 3 Pro elabora un calendario di 8–16 settimane basato sui tuoi obiettivi, livello di fitness e recupero. È progettato per migliorare il VO₂ max e la combustione dei grassi, offrendo sessioni strutturate come corse a ritmo controllato, interval training ed esercizi a ritmo costante, adattandosi in tempo reale alle esigenze del tuo corpo.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;DISPLAY: l display AMOLED da 1,43″ è il più coinvolgente di sempre. Con una frequenza di aggiornamento fluida a 60 fps, assicura nitidezza e reattività a ogni sguardo. L’auto-brightness si adatta in tempo reale e, con un rapporto schermo-corpo del 91%, offre un’area visiva più ampia senza aumentare lo spessore.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0F66MS88R/?tag=tolees00-21&#34;&gt;🛒 Acquista qui!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0F66MS88R/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;🇬🇧 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0F66MS88R/?tag=tolees-20&#34;&gt;🇺🇸 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0F66MS88R/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;🇩🇪 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0F66MS88R/?tag=tolees-21&#34;&gt;🇪🇸 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0F66MS88R/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;🇫🇷 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0F66MS88R/?tag=tolees00-21&#34;&gt;🇮🇹 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0F66MS88R/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;🇦🇪 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0F66MS88R/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;🇨🇦 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0F66MS88R/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;🇧🇪 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0F66MS88R/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;🇳🇱 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0F66MS88R/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;🇵🇱 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0F66MS88R/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;🇸🇪 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>CMF BY NOTHING - CMF Headphone Pro - Cuffie Bluetooth Over-Ear Wireless – Fino a 100h di Batteria  Hi-Res con LDAC  Audio Spaziale  con Cancellazione Attiva del Rumore – Grigio Scuro</title>
      <link>https://sconti.tole.es/b0fkg6tdrr-it-cmf-by-nothing-cmf-headphone-pro-cuffie-bluetooth.../</link>
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 10:26:55 +0000</pubDate>
      <guid>https://sconti.tole.es/b0fkg6tdrr-it-cmf-by-nothing-cmf-headphone-pro-cuffie-bluetooth.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Puoi trovare &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0FKG6TDRR/?tag=tolees00-21&#34;&gt;CMF BY NOTHING - CMF Headphone Pro - Cuffie Bluetooth Over-Ear Wireless – Fino a 100h di Batteria  Hi-Res con LDAC  Audio Spaziale  con Cancellazione Attiva del Rumore – Grigio Scuro&lt;/a&gt; qui:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0FKG6TDRR/?tag=tolees00-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/31aTDQuEePL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;CMF BY NOTHING - CMF Headphone Pro - Cuffie Bluetooth Over-Ear Wireless – Fino a 100h di Batteria  Hi-Res con LDAC  Audio Spaziale  con Cancellazione Attiva del Rumore – Grigio Scuro&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;ℹ️:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;PERSONAL SOUND: Un rapido test di tre minuti nellapp calibra laudio e lo memorizza direttamente sulle cuffie. Una volta impostato, rimane costante su tutti i dispositivi, offrendo unesperienza davvero personalizzata ovunque tu vada.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;DRIVER: Sotto il cappuccio, le cuffie CMF Headphone Pro sono dotate di driver personalizzati da 40 mm con diaframmi nichelati che riducono la distorsione e migliorano la nitidezza. Una grande bobina mobile in rame da 16,5 mm sposta più aria per creare un suono più profondo e pieno con un impatto maggiore.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;DESIGN: Le cuffie CMF Headphone Pro sono dotate di cuscinetti auricolari che si avvitano e svitano, rendendole facili da pulire, sostituire e mantenere sempre pulite.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;ANC:Elimina i rumori ambientali con Hybrid Noise Cancellation. Adattandosi allambiente circostante e passando automaticamente dalla modalità forte a quella moderata e leggera. Modalità Trasparenza ti consente di sentire ciò che accade intorno a te.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;BATTERIA: Fino a 100 ore di riproduzione o 50 ore con la cancellazione del rumore attivata. Inoltre, garantiscono fino a 50 ore di conversazione. Con un caricabatteria USB-C, la batteria si ricarica completamente in meno di 2 ore.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;CONTROLLI INTUITIVI: Controlla le cuffie direttamente dalle funzioni tattili dedicate. Scorri per regolare i bassi o gli alti. Ruota per regolare il volume. Premi per attivare o disattivare le funzioni. Nessuna app. Nessuno schermo. Solo un suono eccezionale senza ostacoli.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;HI-RES: Grazie al supporto LDAC e alle certificazioni Hi-Res sia cablate sia wireless, le cuffie CMF Headphone Pro offrono un audio ad alta risoluzione in ogni modalità, affinché la tua musica suoni esattamente come dovrebbe.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;SPATIAL AUDIO: Static Spatial Audio ti avvolge in un paesaggio sonoro grazie alle modalità Cinema e Concerto. Ciascuna modalità è ottimizzata per migliorare lampiezza, la profondità e la nitidezza del palcoscenico, trasformando film e musica in esperienze coinvolgenti.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&amp;ldquo;NOTHING X APP: Lapp Nothing X è il tuo hub per la personalizzazione, che offre tutti i controlli in uno spazio pulito e intuitivo. Regola il suono con sei equalizzatori preimpostati o creane uno personalizzato. Regola lintensità dellANC, rimappa le funzioni dei pulsanti e gestisci gli aggiornamenti del firmware con facilità. La connessione a due dispositivi è semplice da controllare e ti consente di passare automaticamente dal laptop al telefono quando ricevi una chiamata. Tutto ciò che ti serve per modellare la tua esperienza. Disponibile su Android e iOS.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0FKG6TDRR/?tag=tolees00-21&#34;&gt;🛒 Acquista qui!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0FKG6TDRR/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;🇬🇧 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0FKG6TDRR/?tag=tolees-20&#34;&gt;🇺🇸 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0FKG6TDRR/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;🇩🇪 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0FKG6TDRR/?tag=tolees-21&#34;&gt;🇪🇸 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0FKG6TDRR/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;🇫🇷 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0FKG6TDRR/?tag=tolees00-21&#34;&gt;🇮🇹 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0FKG6TDRR/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;🇦🇪 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0FKG6TDRR/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;🇨🇦 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0FKG6TDRR/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;🇧🇪 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0FKG6TDRR/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;🇳🇱 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0FKG6TDRR/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;🇵🇱 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0FKG6TDRR/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;🇸🇪 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>CMF BY NOTHING - CMF Phone 1 8&#43;128GB - Smartphone con fotocamera posteriore Sony da 50 MP con Ultra XDR  Display Super AMOLED da 6 67 pollici e Nothing OS 2.6  Nero  Non supporta eSIM</title>
      <link>https://sconti.tole.es/b0d53zyfkg-it-cmf-by-nothing-cmf-phone-1-8&#43;128gb-smartphone-con.../</link>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 20:35:32 +0000</pubDate>
      <guid>https://sconti.tole.es/b0d53zyfkg-it-cmf-by-nothing-cmf-phone-1-8&#43;128gb-smartphone-con.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0D53ZYFKG/?tag=tolees00-21&#34;&gt;CMF BY NOTHING - CMF Phone 1 8&amp;#43;128GB - Smartphone con fotocamera posteriore Sony da 50 MP con Ultra XDR  Display Super AMOLED da 6 67 pollici e Nothing OS 2.6  Nero  Non supporta eSIM&lt;/a&gt; qui:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0D53ZYFKG/?tag=tolees00-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/31za6zFZwsL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;CMF BY NOTHING - CMF Phone 1 8&amp;#43;128GB - Smartphone con fotocamera posteriore Sony da 50 MP con Ultra XDR  Display Super AMOLED da 6 67 pollici e Nothing OS 2.6  Nero  Non supporta eSIM&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>CMF BY NOTHING Buds 2a cuffie bluetooth  Bluetooth 5.4 Cancellazione attiva del rumore di 42 dB in ear auricolari 35 5 ore di gioco 4 HD Mics 12.4mm Bio-Fiber Driver Deep bass sound IP54 arancione</title>
      <link>https://sconti.tole.es/b0fnr5685r-it-cmf-by-nothing-buds-2a-cuffie-bluetooth-bluetooth-5.4.../</link>
      <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 07:22:23 +0000</pubDate>
      <guid>https://sconti.tole.es/b0fnr5685r-it-cmf-by-nothing-buds-2a-cuffie-bluetooth-bluetooth-5.4.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0FNR5685R/?tag=tolees00-21&#34;&gt;CMF BY NOTHING Buds 2a cuffie bluetooth  Bluetooth 5.4 Cancellazione attiva del rumore di 42 dB in ear auricolari 35 5 ore di gioco 4 HD Mics 12.4mm Bio-Fiber Driver Deep bass sound IP54 arancione&lt;/a&gt; qui:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0FNR5685R/?tag=tolees00-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41HSaB1axUL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;CMF BY NOTHING Buds 2a cuffie bluetooth  Bluetooth 5.4 Cancellazione attiva del rumore di 42 dB in ear auricolari 35 5 ore di gioco 4 HD Mics 12.4mm Bio-Fiber Driver Deep bass sound IP54 arancione&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>CMF by Nothing Buds 2a cuffie bluetooth  Bluetooth 5.4 Cancellazione attiva del rumore di 42 dB in ear auricolari 35 5 ore di gioco 4 HD Mics 12.4mm Bio-Fiber Driver Deep bass sound IP54 Grigio chiaro</title>
      <link>https://sconti.tole.es/b0fnr71zy8-it-cmf-by-nothing-buds-2a-cuffie-bluetooth-bluetooth-5.4.../</link>
      <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 15:46:47 +0000</pubDate>
      <guid>https://sconti.tole.es/b0fnr71zy8-it-cmf-by-nothing-buds-2a-cuffie-bluetooth-bluetooth-5.4.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Puoi trovare &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0FNR71ZY8/?tag=tolees00-21&#34;&gt;CMF by Nothing Buds 2a cuffie bluetooth  Bluetooth 5.4 Cancellazione attiva del rumore di 42 dB in ear auricolari 35 5 ore di gioco 4 HD Mics 12.4mm Bio-Fiber Driver Deep bass sound IP54 Grigio chiaro&lt;/a&gt; qui:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0FNR71ZY8/?tag=tolees00-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/316zedubvkL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;CMF by Nothing Buds 2a cuffie bluetooth  Bluetooth 5.4 Cancellazione attiva del rumore di 42 dB in ear auricolari 35 5 ore di gioco 4 HD Mics 12.4mm Bio-Fiber Driver Deep bass sound IP54 Grigio chiaro&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>CMF BY NOTHING - CMF Watch 3 Pro – Smartwatch con Display AMOLED da 1 43&#34;  13 giorni di autonomia  Dual-band GPS integrato  chiamate Bluetooth e monitoraggio della frequenza cardiaca – Grigio chiaro</title>
      <link>https://sconti.tole.es/b0f66vb1sv-it-cmf-by-nothing-cmf-watch-3-pro-smartwatch-con-display.../</link>
      <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 11:40:32 +0000</pubDate>
      <guid>https://sconti.tole.es/b0f66vb1sv-it-cmf-by-nothing-cmf-watch-3-pro-smartwatch-con-display.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0F66VB1SV/?tag=tolees00-21&#34;&gt;CMF BY NOTHING - CMF Watch 3 Pro – Smartwatch con Display AMOLED da 1 43&amp;#34;  13 giorni di autonomia  Dual-band GPS integrato  chiamate Bluetooth e monitoraggio della frequenza cardiaca – Grigio chiaro&lt;/a&gt; qui:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0F66VB1SV/?tag=tolees00-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41Dj9NzAbNL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;CMF BY NOTHING - CMF Watch 3 Pro – Smartwatch con Display AMOLED da 1 43&amp;#34;  13 giorni di autonomia  Dual-band GPS integrato  chiamate Bluetooth e monitoraggio della frequenza cardiaca – Grigio chiaro&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;ℹ️:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;MONITORAGGIO AVANZATO DELLA FREQUENZA CARDIACA: Un nuovo sensore ottico cattura segnali luminosi più dettagliati e variazioni anche minime del flusso sanguigno da sotto la pelle. Ciò significa un rilevamento più accurato della frequenza cardiaca, soprattutto durante gli allenamenti ad alta intensità, attraverso un contatto leggero con la pelle e con la garanzia di compatibilità con unampia gamma di tonalità di pelle.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;TRASCRIZIONE DELLE REGISTRAZIONI: Cogli l’ispirazione al volo. Il registratore vocale integrato su Watch 3 Pro ti permette di salvare istantaneamente idee, appunti o promemoria, per sessioni fino a 30 minuti. Una volta sincronizzate con l’app Nothing X, le tue registrazioni vengono trascritte in testo, così puoi ritrovarle e leggerle con facilità. Un alleato semplice per restare lucido e sempre pronto, sia che tu stia lavorando, o semplicemente pensando a voce alta.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;GPS A DOPPIA BANDA: La precisione fa la differenza. Watch 3 Pro integra il GPS dual-band con supporto per i segnali L1 e L5, garantendo un posizionamento più rapido e una maggiore stabilità del percorso, sia nelle aree urbane fitte che sui sentieri boschivi. Che tu stia camminando o correndo, si aggancia ai satelliti con accuratezza e affidabilità. Compatibile anche con GLONASS, Galileo, Beidou e QZSS, ti offre copertura globale ovunque il tuo allenamento ti porti.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;MONITORAGGIO DEL SONNO: Il riposo è importante quanto il movimento. Watch 3 Pro tiene traccia del sonno in modo più preciso grazie ai sensori di movimento avanzati e al campionamento della frequenza cardiaca ad alta frequenza. Riconosce un breve riposo, e rileva con maggiore precisione le fasi del sonno, includendo ora una modalità ad alta precisione per unanalisi ancora più approfondita.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;ALLENATORE PERSONALIZZATO DI CORSA: Watch 3 Pro elabora un calendario di 8–16 settimane basato sui tuoi obiettivi, livello di fitness e recupero. È progettato per migliorare il VO₂ max e la combustione dei grassi, offrendo sessioni strutturate come corse a ritmo controllato, interval training ed esercizi a ritmo costante, adattandosi in tempo reale alle esigenze del tuo corpo.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;BATTERIA: Grazie all’efficienza energetica ottimizzata e alla ricarica intelligente, Watch 3 Pro garantisce fino a 13 giorni di utilizzo tipico. Anche con un utilizzo intenso, puoi contare su 10 giorni di autonomia. E mantenendo attivo l’Always-On Display, arriva comunque fino a 4,5 giorni senza bisogno di ricarica.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;QUADRANTI: Con oltre 120 quadranti personalizzati, tra cui versioni animate, interattive e Always-On Display, Watch 3 Pro diventa la tua tela. Scegli in base alla giornata, al tuo umore o al tuo look. Ogni quadrante è progettato per essere personale e fluido.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;DISPLAY: l display AMOLED da 1,43″ è il più coinvolgente di sempre. Con una frequenza di aggiornamento fluida a 60 fps, assicura nitidezza e reattività a ogni sguardo. L’auto-brightness si adatta in tempo reale e, con un rapporto schermo-corpo del 91%, offre un’area visiva più ampia senza aumentare lo spessore.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;MODALITÀ SPORT: Ogni movimento conta. Scegli tra 131 tipi di attività, ognuna delle quali offre parametri dettagliati come le calorie bruciate, il passo, il tempo di recupero e il rilevamento della frequenza cardiaca. Che si tratti di HIIT, yoga, escursionismo o di uno sport più di nicchia, abbiamo tutto ciò che fa per te.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0F66VB1SV/?tag=tolees00-21&#34;&gt;🛒 Acquista qui!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0F66VB1SV/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;🇬🇧 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0F66VB1SV/?tag=tolees-20&#34;&gt;🇺🇸 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0F66VB1SV/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;🇩🇪 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0F66VB1SV/?tag=tolees-21&#34;&gt;🇪🇸 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0F66VB1SV/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;🇫🇷 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0F66VB1SV/?tag=tolees00-21&#34;&gt;🇮🇹 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0F66VB1SV/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;🇦🇪 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0F66VB1SV/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;🇨🇦 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0F66VB1SV/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;🇧🇪 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0F66VB1SV/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;🇳🇱 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0F66VB1SV/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;🇵🇱 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0F66VB1SV/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;🇸🇪 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>CMF by Nothing Buds 2 Auricolari Wireless con ANC Ibrido da 48 dB  Autonomia di 55 Ore  Driver PMI da 11mm  6 Microfoni HD e Audio Spaziale  resistente ad acqua IP55 – Grigio Scuro</title>
      <link>https://sconti.tole.es/b0dz81tm6y-it-cmf-by-nothing-buds-2-auricolari-wireless-con-anc-ibrido.../</link>
      <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 02:54:18 +0000</pubDate>
      <guid>https://sconti.tole.es/b0dz81tm6y-it-cmf-by-nothing-buds-2-auricolari-wireless-con-anc-ibrido.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Puoi trovare &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0DZ81TM6Y/?tag=tolees00-21&#34;&gt;CMF by Nothing Buds 2 Auricolari Wireless con ANC Ibrido da 48 dB  Autonomia di 55 Ore  Driver PMI da 11mm  6 Microfoni HD e Audio Spaziale  resistente ad acqua IP55 – Grigio Scuro&lt;/a&gt; qui:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0DZ81TM6Y/?tag=tolees00-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/21mzQ4dOnxL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;CMF by Nothing Buds 2 Auricolari Wireless con ANC Ibrido da 48 dB  Autonomia di 55 Ore  Driver PMI da 11mm  6 Microfoni HD e Audio Spaziale  resistente ad acqua IP55 – Grigio Scuro&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>CMF by Nothing Buds 2 Auricolari Wireless con ANC Ibrido da 48 dB  Autonomia di 55 Ore  Driver PMI da 11mm  6 Microfoni HD e Audio Spaziale  resistente ad acqua IP55 – Arancione</title>
      <link>https://sconti.tole.es/b0dz8dlqgk-it-cmf-by-nothing-buds-2-auricolari-wireless-con-anc-ibrido.../</link>
      <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 09:50:59 +0000</pubDate>
      <guid>https://sconti.tole.es/b0dz8dlqgk-it-cmf-by-nothing-buds-2-auricolari-wireless-con-anc-ibrido.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Puoi trovare &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0DZ8DLQGK/?tag=tolees00-21&#34;&gt;CMF by Nothing Buds 2 Auricolari Wireless con ANC Ibrido da 48 dB  Autonomia di 55 Ore  Driver PMI da 11mm  6 Microfoni HD e Audio Spaziale  resistente ad acqua IP55 – Arancione&lt;/a&gt; qui:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0DZ8DLQGK/?tag=tolees00-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/31iBQLGEhHL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;CMF by Nothing Buds 2 Auricolari Wireless con ANC Ibrido da 48 dB  Autonomia di 55 Ore  Driver PMI da 11mm  6 Microfoni HD e Audio Spaziale  resistente ad acqua IP55 – Arancione&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;ℹ️:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;PER CHIAMATE PERFETTE IN QUALSIASI AMBIENTE: Gli auricolari CMF Buds 2 utilizzano 6 microfoni HD con la tecnologia Clear Voice Technology 3.0 alimentata dallAI per rendere ogni chiamata chiara e naturale. La Wind Noise Reduction 3.0 garantisce conversazioni nitide e prive di interferenze indesiderate.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;PRONTI PER TUTTO: Con la resistenza ad acqua e polvere IP55, gli auricolari CMF Buds 2 sono progettati per tutte le circostanze. Massima concentrazione e nessuna preoccupazione sia sotto la pioggia sia durante un allenamento.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;PROGETTATI PER UN SUONO ECCEZIONALE: La precisione incontra la potenza. Il driver da 11 mm in PMI garantisce bassi profondi e alti chiari, mentre la sintonizzazione di Dirac Opteo assicura voci cristalline e una precisa separazione del suono. LUltra Bass Technology 2.0 intensifica le basse frequenze, con magneti N52 e fili di rame ad alta purezza che migliorano la chiarezza e la potenza del suono complessivo.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;IMMERSI NEL SUONO: Gli auricolari CMF Buds 2 sono dotati delleffetto audio spaziale, assicurato da un algoritmo basato su HRTF, che crea unesperienza di ascolto di livello cinematografico. Che tu stia guardando un film, giocando con un videogame, o ascoltando una playlist, percepirai ogni dettaglio.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;MENO DISTRAZIONI: Silenzio, quando serve. Gli auricolari CMF Buds 2 sono dotati della cancellazione¹ attiva del rumore ibrida fino a 48 dB. Blocca una gamma più ampia di suoni indesiderati con una frequenza di 5200 Hz. La tecnologia di addattamento allambiente funziona in tempo reale, regolando i livelli di riduzione del rumore in base allambiente circostante.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0DZ8DLQGK/?tag=tolees00-21&#34;&gt;🛒 Acquista qui!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0DZ8DLQGK/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;🇬🇧 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0DZ8DLQGK/?tag=tolees-20&#34;&gt;🇺🇸 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0DZ8DLQGK/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;🇩🇪 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DZ8DLQGK/?tag=tolees-21&#34;&gt;🇪🇸 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0DZ8DLQGK/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;🇫🇷 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0DZ8DLQGK/?tag=tolees00-21&#34;&gt;🇮🇹 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0DZ8DLQGK/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;🇦🇪 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0DZ8DLQGK/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;🇨🇦 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0DZ8DLQGK/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;🇧🇪 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0DZ8DLQGK/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;🇳🇱 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0DZ8DLQGK/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;🇵🇱 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0DZ8DLQGK/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;🇸🇪 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>CMF by Nothing Buds Pro 2 Auricolari wireless con Audio HiFi  Cancellazione attiva del rumore ibrida da 50dB  6 microfoni HD e Effetto audio spaziale  2025 - Grigio Scuro</title>
      <link>https://sconti.tole.es/b0f5b56x84-it-cmf-by-nothing-buds-pro-2-auricolari-wireless-con-audio.../</link>
      <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 08:15:13 +0000</pubDate>
      <guid>https://sconti.tole.es/b0f5b56x84-it-cmf-by-nothing-buds-pro-2-auricolari-wireless-con-audio.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Puoi trovare &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0F5B56X84/?tag=tolees00-21&#34;&gt;CMF by Nothing Buds Pro 2 Auricolari wireless con Audio HiFi  Cancellazione attiva del rumore ibrida da 50dB  6 microfoni HD e Effetto audio spaziale  2025 - Grigio Scuro&lt;/a&gt; qui:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0F5B56X84/?tag=tolees00-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/31VIkJhiDmL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;CMF by Nothing Buds Pro 2 Auricolari wireless con Audio HiFi  Cancellazione attiva del rumore ibrida da 50dB  6 microfoni HD e Effetto audio spaziale  2025 - Grigio Scuro&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;ℹ️:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;CHIAMATE CRISTALLINE - Gli auricolari Buds Pro 2 sono dotati di 6 microfoni ad alta definizione e utilizzano la tecnologia Clear Voice Technology 2.0, che è stata perfezionata usando oltre 28 milioni di modelli di rumore per isolare efficacemente i suoni ambientali e garantire una riproduzione nitida della voce. WIND NOISE REDUCTION 2.0 - Esclusiva struttura che riduce al minimo il contatto diretto del vento con il microfono, ed elimina in modo significativo il rumore del vento&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;MINIMA CARICA, MASSIMO ASCOLTO - Ottieni di più e più velocemente da ciò che ami. Una batteria grande con capacità di 60 mAh in ciascun auricolare. 10 ore di musica non stop con una singola carica. 43 ore di riproduzione con la custodia. Una ricarica rapida per la massima autonomia. INTEGRAZIONE DI CHATGPT - Utilizza gli auricolari Buds Pro 2 per richiamare ChatGPT sui telefoni CMF e Nothing.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;NAVIGAZIONE ISTINTIVA - Gli auricolari Buds Pro 2 sono dotati del primo selettore smart personalizzabile nel settore. Ruota per regolare il volume e gestire la riproduzione. Premi per controllare la cancellazione del rumore, attivare lassistente vocale, passare alla modalità a bassa latenza o disattivare il microfono durante le riunioni. Modifica ulteriormente la tua esperienza in base alle tue esigenze, personalizzando le funzioni del selettore smart nellapp Nothing X.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;NITIDEZZA HI-RES CERTIFICATA - Suono nitido ed estremamente chiaro grazie alla tecnologia LDAC. AUDIO CINEMATOGRAFICO A 360° - Leffetto audio spaziale si basa sul modello HRTF (Head-Related Transfer Function) per un suono spaziale cinematografico supportato da un numero illimitato di dispositivi Bluetooth e sorgenti audio. Il suono ti avvolgerà completamente, proprio come in un film. Con suono ad alta definizione con tecnologia Dirac e Ritmo più intenso con Ultra Bass Technology 2.0.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;FILTRO DEL SUONO ANCHE IN MOVIMENTO - Nitidezza audio perfetta e concentrazione ininterrotta grazie alla Cancellazione attiva del rumore ibrida avanzata fino a 50 dB. La tecnologia ANC elimina efficacemente un ampio spettro di suoni ambientali. CANCELLAZIONE ATTIVA INTELLIGENTE DEL RUMORE - Gli auricolari Buds Pro 2 rilevano e compensano automaticamente leventuale dispersione di rumore tra lauricolare e il condotto uditivo, garantendo una cancellazione ottimale del rumore.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0F5B56X84/?tag=tolees00-21&#34;&gt;🛒 Acquista qui!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0F5B56X84/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;🇬🇧 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0F5B56X84/?tag=tolees-20&#34;&gt;🇺🇸 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0F5B56X84/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;🇩🇪 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0F5B56X84/?tag=tolees-21&#34;&gt;🇪🇸 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0F5B56X84/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;🇫🇷 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0F5B56X84/?tag=tolees00-21&#34;&gt;🇮🇹 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0F5B56X84/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;🇦🇪 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0F5B56X84/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;🇨🇦 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0F5B56X84/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;🇧🇪 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0F5B56X84/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;🇳🇱 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0F5B56X84/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;🇵🇱 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0F5B56X84/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;🇸🇪 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>CMF by Nothing Buds Pro 2 Auricolari wireless con Audio HiFi  Cancellazione attiva del rumore ibrida da 50dB  6 microfoni HD e Effetto audio spaziale  2025 - Blu</title>
      <link>https://sconti.tole.es/b0f5b44crh-it-cmf-by-nothing-buds-pro-2-auricolari-wireless-con-audio.../</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 08:52:09 +0000</pubDate>
      <guid>https://sconti.tole.es/b0f5b44crh-it-cmf-by-nothing-buds-pro-2-auricolari-wireless-con-audio.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Puoi trovare &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0F5B44CRH/?tag=tolees00-21&#34;&gt;CMF by Nothing Buds Pro 2 Auricolari wireless con Audio HiFi  Cancellazione attiva del rumore ibrida da 50dB  6 microfoni HD e Effetto audio spaziale  2025 - Blu&lt;/a&gt; qui:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0F5B44CRH/?tag=tolees00-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41Re10HUHDL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;CMF by Nothing Buds Pro 2 Auricolari wireless con Audio HiFi  Cancellazione attiva del rumore ibrida da 50dB  6 microfoni HD e Effetto audio spaziale  2025 - Blu&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;ℹ️:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;NAVIGAZIONE ISTINTIVA - Gli auricolari Buds Pro 2 sono dotati del primo selettore smart personalizzabile nel settore. Ruota per regolare il volume e gestire la riproduzione. Premi per controllare la cancellazione del rumore, attivare lassistente vocale, passare alla modalità a bassa latenza o disattivare il microfono durante le riunioni. Modifica ulteriormente la tua esperienza in base alle tue esigenze, personalizzando le funzioni del selettore smart nellapp Nothing X.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;MINIMA CARICA, MASSIMO ASCOLTO - Ottieni di più e più velocemente da ciò che ami. Una batteria grande con capacità di 60 mAh in ciascun auricolare. 10 ore di musica non stop con una singola carica. 43 ore di riproduzione con la custodia. Una ricarica rapida per la massima autonomia. INTEGRAZIONE DI CHATGPT - Utilizza gli auricolari Buds Pro 2 per richiamare ChatGPT sui telefoni CMF e Nothing.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;FILTRO DEL SUONO ANCHE IN MOVIMENTO - Nitidezza audio perfetta e concentrazione ininterrotta grazie alla Cancellazione attiva del rumore ibrida avanzata fino a 50 dB. La tecnologia ANC elimina efficacemente un ampio spettro di suoni ambientali. CANCELLAZIONE ATTIVA INTELLIGENTE DEL RUMORE - Gli auricolari Buds Pro 2 rilevano e compensano automaticamente leventuale dispersione di rumore tra lauricolare e il condotto uditivo, garantendo una cancellazione ottimale del rumore.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;NITIDEZZA HI-RES CERTIFICATA - Suono nitido ed estremamente chiaro grazie alla tecnologia LDAC. AUDIO CINEMATOGRAFICO A 360° - Leffetto audio spaziale si basa sul modello HRTF (Head-Related Transfer Function) per un suono spaziale cinematografico supportato da un numero illimitato di dispositivi Bluetooth e sorgenti audio. Il suono ti avvolgerà completamente, proprio come in un film. Con suono ad alta definizione con tecnologia Dirac e Ritmo più intenso con Ultra Bass Technology 2.0.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;CHIAMATE CRISTALLINE - Gli auricolari Buds Pro 2 sono dotati di 6 microfoni ad alta definizione e utilizzano la tecnologia Clear Voice Technology 2.0, che è stata perfezionata usando oltre 28 milioni di modelli di rumore per isolare efficacemente i suoni ambientali e garantire una riproduzione nitida della voce. WIND NOISE REDUCTION 2.0 - Esclusiva struttura che riduce al minimo il contatto diretto del vento con il microfono, ed elimina in modo significativo il rumore del vento&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0F5B44CRH/?tag=tolees00-21&#34;&gt;🛒 Acquista qui!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0F5B44CRH/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;🇬🇧 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0F5B44CRH/?tag=tolees-20&#34;&gt;🇺🇸 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0F5B44CRH/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;🇩🇪 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0F5B44CRH/?tag=tolees-21&#34;&gt;🇪🇸 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0F5B44CRH/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;🇫🇷 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0F5B44CRH/?tag=tolees00-21&#34;&gt;🇮🇹 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0F5B44CRH/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;🇦🇪 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0F5B44CRH/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;🇨🇦 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0F5B44CRH/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;🇧🇪 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0F5B44CRH/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;🇳🇱 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0F5B44CRH/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;🇵🇱 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0F5B44CRH/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;🇸🇪 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
